沒有小日本 就沒有新支那

沒有小日本肯硬食呢啲班慰安婦
幫你地打仗
你地共產黨會發圍 整得冧國民黨？

雖然而家三篤都係屎